[宜早不宜遲］原來聽日12.8 12:00開始維園草坪就有不反至6時

雖然出得嚟都預咗食tg
但如果一家大細有老有嫩/少出嚟嘅

聽日真係宜早不宜遲
咪成日遲到，交通狀況亦係越遲越有不確定性

記得早啲到

Push

128 維園見

128 維園見

推

12:00維園中央草坪已有不反

push

Pish

好！